2017最強新人！尹龍梁李孫，HIGHLIGHT討論區，3月20出發

Highlight（韓語：하이라이트）是韓國的五人男子團體，原團名為BEAST。現任成員有尹斗俊、龍俊亨、梁耀燮、李起光、孫東雲，首張迷你專輯《Beast is the B2ST》於2009年10月14日發行，2009年10月16日正式出道。

團體名字原定為B2ST，寓意為Boys To Search for Top，出道前更名為BEAST（韓語：비스트；2014年起另作∀ΔΣ），寓意為Boys of East Standing Tall，成員們亦在一次訪問中提到起名為「BEAST」是因為出道前一名舞蹈導師稱讚他們舞蹈「So BEAST!」，意思即「真帥！」。歌迷則被稱為「B2UTY」（韓語：뷰티），名稱取於美女與野獸（Beauty and the Beast）。應援口號為SO BEAST。應援色為深灰色。官方應援物為毛巾和玫瑰手燈。
BEAST時期，成員原本為六人，2016年4月19日所屬經紀公司Cube娛樂發布成員張賢勝退出BEAST，正式以Solo歌手的身分活動。
2016年12月16日，尹斗俊、龍俊亨、梁耀燮、李起光、孫東雲合約到期，未與Cube娛樂續約，五人公布成立經紀公司Around US 娛樂。 2017年2月24日，所屬社Around US官方表示組合將以全新的名字「Highlight」展開活動，寓意為最明亮的部分、最顯眼的存在。

成員簡介

尹斗俊 윤두준
出生日：1989年7月4日
隊內擔當：隊長、副唱

龍俊亨 용준형
出生日：1989年12月19日
隊內擔當：主Rapper、詞曲製作

梁耀燮 양요섭
出生日：1990年1月5日
隊內擔當：第一主唱

李起光 이기광
出生日：1990年3月30日
隊內擔當：第二主唱、主領舞

孫東雲 손동운
出生日：1991年6月6日
隊內擔當：副唱、忙內
已離隊成員

張賢勝 장현승
出生日：1989年9月3日

官方YouTube channel

先行曲

首張album 簡介

主打歌 Plz don't be sad teaser

週偶預告

小弟第一次開，有咩錯漏歡迎提點
一齊搞靚個post

自留名

輕鬆留名

留名

死韓狗冚家剷

我耀燮 bb

留個靚名

已離隊成員

耀燮飯留名 終於cb終於有post

蘭草

lm

推推先

快啲到20號啦

龍在順

係

推

留定名

好期待首新歌呀

留個靚名
好期待新歌終於係快歌MV Teaser已經好正

每日一推

mv已出

出啦

返緊工 未得閒睇

你返工會睇唔到

housing 部電腦無聲

마리텔唔夠喉
好想快啲睇週偶, 成班痴線佬一齊癲

肌肉 thomas 飯留名

以為個grp留左係高登
留名！

真係好痴線

我都係新開
係高登平時係等人開

新歌好正

留名
四社一會加油！

有冇極簡單刷mv教學 搵個d太多步驟

每睇一次都要清紀錄
廣告唔可以飛
唔可以用playlist咁睇
大概係咁

都係鐘意 It's Still Beautiful(아름답다) 多D

留名支持

佢地個出道showcase好好睇
Highlight fighting!!!!

快啲做一週啦

唱舊歌

唔少得1230同RIBBON

新歌

全隻碟都好正好好j 果然自己做老細係唔同啲

買住2隻先

個mr太大聲
搞到佢地唱得有啲辛苦

不過依然好正

起光硬係冇咩進步咁

咩料 我笑到收唔到聲

留名新人怪物

去到wo~ wo笑到停唔到

朝早都係第一位就知咩事

我睇佢地兩日前個vlive 東雲玩火跟住個火警鐘響左我笑左

期待聽日初放stage

好正啊

唔知週偶幾時有中字呢

快嘅話聽朝就有

留名！！！

忙內好頑皮

睇左2x speed dance
好好笑 係最fail既2x speed dance

中字

龍pd完全透唔到氣

望住佢地好似唔知自己做緊咩個樣好好笑

成班大叔咁款

我覺得最好笑係跳shock 李起光同梁耀燮係龍俊亨面前跑過差啲相撞個度 睇緊個陣坐緊火車 差啲忍唔住大笑出聲

點解係comebck嘅

今次個stage世界級正

留名支持!!!

笑到仆街

我係屋企睇笑到俾人鬧

好好笑
2x dance要fail先好睇

笑到黐線

好期待下集
估唔到上次有2集今次繼續有2集睇

龍巴好波

見佢地用左三個字做opening都估到會有下集 超級期待

Kbs 係hot debut

正喎

Debut stage

구beast!!!

貼題冇錯呀

留名支持新團

music core 都係hot debut

YouTube 都係打返comeback stage

啲2倍速佢地走位走都好亂咁
唔知係咪因為蘭草

但睇fail先好笑

佢地一直以嚟都係無群dol

Highlight - freestyle = 0
每次見到呢個caption都笑死

其實當牛mystery 同shock都幾群
轉左型

fiction本來都群 係由蘭草troublemaker開始fiction先變得唔群

岀左dance practice 片

dance practice

好正

Highlight 1st win

Performance ver.
一位粗卡

第二個一位粗卡

好想mubank都係佢地攞跟住忙內重現ending妖精

今日笑咗未

今集好撚好笑

拔河笑到我

起光生日V
未follow HIGHLIGHT嘅channel快d去follow啦

有無巴打今日用apple music發現無左好多beast既歌
係我問題定係itunes store下左架???

第4個一位

Spotify 都係 諗住聽flower 但下左架

係咪cube又玩野

都有呀
要再搵過 ，但就無左張cover

今日又贏左啦 第五個第一位
粗卡粗卡!!!

今日係起光以AJ身份出道8周年

雙喜臨門

Dancing shoe

Jacket Making

Mannequin Challenge

今日mcd一位
每次stage同encore都好好睇

MV Smile ver.

好鍾意呢個

有幾下眨眼好得意

七冠粗卡

路過

今日stage

今日末放了 可惜拎唔到一位

【naver綜合】[Highlight六月舉行單獨演唱會,計劃repackage專輯中!]9日,Highlight成員梁耀燮更新INS寫道「這段時間非常幸福.為了報答我們得到的愛,我們準備了個小禮物.我們將於6月2,3,4日三天舉行單獨演唱會.大家多多地來與我們一起創造美好的回憶吧.還有repackage專輯!!!很多人希望的repackage專輯我們正在非常具體地計劃中,請再等等.具體內容將由可愛的Around Us來通知.末放居然是這麼激動的事…哈哈因為等著新的見面,所以會微笑著結束活動!!一直愛你們尊敬你們!!」
轉自韓國me2day

大家準備好初con未

好想去啊

演唱會飛好似就開賣啦 好想去呀

我去呀，希望買到飛

推po兼想問邊隻碟啲相最好j 遲啲去韓國 要慳錢淨係可以買一隻舊碟
利申 已買新碟

Fiction and Fact must buy

龍少女果汁相要cb了

7月有香港場？屌今次真係賣腎都唔掂

photobook好正？

輕輕一推

有呀

下 幾時

俊亨直播 應該會唱solo新歌

龍爺solo mv

好正
好型呀龍少女

想問點解係週遇可以唱番beast d歌既 ？

歌既版權係龍爺度 係出版權係cube度姐
同埋係節目播歌唔同出碟

Highlight確定29號出新歌

又cb又con

從design concept上感覺新歌唔係走抒情風

主打叫calling you

d相好正

龍少女

黎緊香港演唱會好想去 希望買到飛啦

新歌mv

新歌live

做咩個post咁靜嘅

而家先知原來開左po
有無人會去睇韓場

不嬲都好靜 所以先成日騎劫左出面個kpop post

想買晒

想要手燈 不過用得一次好浪費
快啲出official手燈啦

calling you真係好好聽（由其係yoseob唱），聽左幾日上哂腦。

Plz don't be sad都好易上腦呀 又好聽

Sleep tight live 好正
尹斗俊一開始嗰把聲
同埋最尾梁耀燮同東子合唱嗰度

起光同東子都有跳錯
仲要比尹斗俊笑
好想快啲睇佢地stage

7月香港演唱會d飛係咪已賣哂？
好想睇，1位，咩位都得。利申唔買黃牛

價錢都未出
未睇過佢地 次次都撞正唔係香港先黎 唔知難唔難買呢

唔計beast年代，齋計歌曲上腦程度，個人排名如下
1. plz don't be sad
2. can you feel it
3. calling you

off topic,有冇人聽過beast 年代ge歌，一聽返舊時d 日文專輯就好有夏日感覺，好掛住當年暑假

舊beast時代最鍾意既title係fiction同1230
Calling you對我黎講拍得住呢兩首
Plz don't be sad中毒性強但唔會好嘈真係幾好 嗰陣yey我都上晒腦但其實唔太鍾意呢啲edm
覺得龍俊亨作曲有進步 不過詞就希望可以唔好再講分手

HIGHLIGHT 大發！！

Concert好好睇

好羨慕

葡萄
btw想問下今次calling you cb係咪唔會上啲音樂節目？好想睇多啲live

下星期打歌 不過打得一個禮拜

幾時開賣演唱會飛 好想睇

highlight 大發!! highlight and lights

想問而家舊歌既新應援係邊到有得睇? 係官方網睇完都好似未有

youtube同音樂apps冇哂官方日文album d 歌
五月中我去首爾都搵唔到#tbm 同can't wait to love you，唔通要過日本買？

Kkbox好似仲有少量日文歌

上youtube睇左啲片搞到我好期待
氣氛好似好過前兩年啲beautiful show
可能因為今次都係唱啲high啲既歌

絲打去睇晒三場？

睇左頭場咋
唔想睇黃牛而公售又只係買到山頂飛
所以睇左出道場

依家等緊香港場賣飛

係 今次好難搶飛
今次睇足三個鐘 好抵

一位

上星期冇打歌都一位
btw今日calling you個live好正

highlight大發
想去演唱會

想去香港演唱會，唔想買黃牛但又驚買唔到飛

應該買到呀 我估仲未好多人知佢地轉左名

六月中了，d飛是咪賣哂，好想睇

我講highlight 個frd話未聽過 但一講beast佢就即刻唱good luck baby good luck to you

未開賣 詳情都未出

到此一留 ...

究竟有無出幾時賣飛

留名
Btw 下個月開con 到依家都未有票價

想支持下佢地 難得一齊轉公司再一齊唱歌
可惜身邊無咩同好

一期會員

大家一齊做light啦

好緊張好想去睇香港場 有冇人試過跟中站買飛 好驚等自己撲飛會撲唔到

兩個港站都開左團票喎 唔一定要跟中站喎

有朋友跟過港站話個位唔係特別好 不過我都應該自己撲算喇 絲打跟港站買？

未決定呀 但跟中站都應該穩陣 佢地六站聯合 會唔會驚公售啲位仲差？

港場如果買到飛，位唔好我會帶望遠鏡

企位都照拎？ 到時可能high得滯 覺得阻訂呀

有無絲打訂左飛 仲諗緊去唔去好

仲十五十六緊 個個fd都話太貴唔睇
毒撚一個去坐又驚唔夠high

Hall 10坐位覺得坐邊都唔太睇到
分別不大

七月七公售 唔知有幾多飛賣呢

當日要返工，好驚買唔到飛

有冇人想一齊睇 毒撚一個冇fd陪

有冇巴絲未有飛？買多左飛 想原價放
Tg ssssccssss

放highlight block b 企位
有意tg:

Queuing No.8xx頭

仲未收工

放block c 坐位(後)
有意tg: baeboy

已買企位，排第1xxx

聽日就係啦

後悔無代購定手燈
聽日要一早去排

興奮到訓唔著

我之前見小道話可能冇週邊賣就訂左
有啲想去買扇 但又唔想咁早去

我仲聽緊啲歌

I really wanna sleep sleep tight

利申：路人飯

好high,好唔捨得，排遲左買唔到tee

好開心啊 斗斗好近

推，新mv出咗啦，好好聽。個mv好貼地

近排唔開心 首歌好似鼓勵緊我

我買左兩隻ver 既cd message card都中龍爺
小卡中東雲
想換張起光message card
有無人想換？

係唔係連登太少人鍾意佢地 個po無哂聲氣

龍爺hb

好後悔無申請會員
上次又係因為咁去唔到showcase

有無會員都好難搶
上次showcase剩返幾粒紫色

push 耀b新歌幾好聽

成隻碟都好好聽 直頭揀唔到最鐘意邊首
想快啲收到隻專聽埋梁耀燮

好鍾意首主打

除左主打 最鐘意今天一天 真係好好聽

琴晚出既ASMR

又惡又cute
今晚有the show 聽晚有vlive睇 日日都見

真係好cute啊

配合耳機食用更好

梁毛初一位粗卡

叻仔 一位粗卡粗卡粗

btw一上微博就見到尹斗套劇啲kiss相

尹斗好多劇照 kbs個ig日日洗版
套劇絲打你追到live?

佢值得架 希望陸續有來

頭幾集有 而家無
因為唔係好好睇 雖然尹斗好靚仔

ohhh 我都等緊佢完劇先煲
睇仔啦 劇情呢啲野

push

每日都聽幾次

一日要聽幾十次幾百次先夠啦

每日不停loop

push
尋晚睇咗斗光嘅battle trip
好好笑
其實係想搵到自己個背影 可惜cut到咩都冇

絲打你個日係個邊？

我個段時間係man
個朝一上堂就見到李起光po ig話係man
我同個同學果斷走堂去搵佢地
但又唔知去邊好
去到足球博物館前面諗住放棄
畢竟都行左成個晏就
但諗諗下行埋個博物館都冇就返歸啦
點知一入去就見到尹斗俊
爭啲嗌埋出嚟
其實博物館全程都跟住佢地
不過cut到渣都冇

嘩提子呀

其實想覆呢個
佢地兩個係咪好興奮
一講足球 佢地兩個痴晒線

佢地係博物館唔算興奮
可能冇乜時間俾佢地去睇嘢
但佢地入去踢嗰個模擬射龍真係好嘈好興奮
李起光贏咗之餘其實出面公眾個排行榜有上埋佢名
佢係第二名
不過都cut埋

果然踢波佬先係佢地既正職
演員歌手呢啲野得閒做開咪做囉

呢個真

好羨慕啊
有無同佢地吹2句啊？

冇啊
見佢地一路拍緊嘢
唔敢嘈佢地
始終有電視台啲staff係到
不過係最後佢地係我面前行過嗰陣
我把口好自動波地對住李起光講咗句
Oppa好靚仔
佢答我thank you~
一分鐘都冇我就後悔
應該講想影相先啱

李起光應該好鬼細粒 仲要著咁多衫

拍起尹斗俊隔離顯得仲細粒

啊 好可惜

不過算啦
有呢個回憶已經好開心

絲打最鍾意邊個？斗？

起光

咁仲正呀 野生捕獲李起光

近排ig見起光去旅行，我都好想去埋一份

係 冇諗過會有捕獲到佢嘅一日
講真係香港嘅話更加捕唔到

去韓國捕獲

好得意呀佢 變左媽媽寫真咁樣

捕公司
平時更難捕

不過去公司包到實一實

公司都係不了 佢地又唔會有咩反應

冇錯 一定直行直過就算

咁絲打上次有無去睇起光solo con呀

絲打本命都係毛？

係啊 我係毛既一個瘋狂飯

冇啊 佢solo嗰陣我已經去咗英國

我都係 幾時入坑呀你

讀書呀？ 佢solo con好正 youtube有晒全場

2014年頭 好奇怪既時間

good luck....? 定未到？

未到啊 goodluck係7月既事 我係年頭
記得係有日無聊睇youtube發現beautiful night個MV
睇完就鍾意左個主唱

本命都咁講 shadow前梁耀燮啲造型真係有啲重口味喎 咁都一見鐘情到 咁真係真愛飯

我都比人話左好耐 但我就係好鍾意佢肥肥地個陣 絲打你呢？

係啊
得閒煲埋佢

不過佢咖啡因個陣塊面仲漲緊個時真係巧打耳
我good luck呀....睇埋showtime之後簡直係萬丈深淵呀 一發不可收拾

絲打你又幾時入坑嫁

係啊 我最鍾意就係佢咖啡因個樣

shadow mv，見到耀b手臂同眾人眼神，自此走上不歸路

Good luck

藍絲定真巴...？ 都係毛本命？ 嘩喂好多人爭喎

good luck真係正呀 舞又好睇又型
希望下次cb行返呢類型 繼續比女飛

真巴，非gay，男女團都有追開。但beast/highlight係本命。以前龍爺塊面漲卜卜時都好正

以前淨係鍾意耀b，依家就最鍾意耀b同龍爺。

呀～ 我上星期去韓國都撞到個香港男飯 佢就係簽售比左百二張小卡入面有20都係#105比毛睇個個

咁高光都算多男飯既 龍爺同尹斗好多

我對上一次去韓國都係上年5月，有去過公司到捕住，但無緣親見。

然後7月尾港場演唱會，終於親眼近距離見到佢地 ，可惜搶唔到起光毛巾 。

來近5月或6月如果有機會，我會去多次韓國 。

呀 如果真係去韓國 不如追龍solo啦 佢條友仔應該近嫁啦
捕公司只會捕到staff
6月香港fm呀

龍爺飯
個po終於有啲氣色

我首周去追都有撞到個男飯 可能我都見過絲打你

GL係典型kpop男團路線
懶係型咁穩打穩陣分分鐘仲吸到飯
但佢哋貌似唔想寫呢啲歌
真心好灰嘅係的確好多韓國人都唔知beast變咗highlight

係 講highlight無乜人知 要講返係以前既beast先知

所以我依然好期待佢哋會出返GL類型嘅歌
起碼打返響個名先
或者1230嗰類應該都ok

我第二週去呀 首週追唔起
係電台等佢上下班個陣同個男飯傾左陣計

你首週4場去晒呀？

1230正撚到 個時都吸左唔少飯

呢年真係辛苦晒佢地

你講預錄？去左三場咋 KBS唔中

你有冇去預錄？二週都好多預錄

其實想問簽售
預錄我一場都唔中呀 韓飯全部23:00:00 apply 點夠玩
但我有音銀入場 仲咁啱撞到佢預錄 但無喔喔啲禮物

但我又覺得呢一年佢地做返自己鍾意嘅音樂
佢地應該幾樂在其中
雖然辛苦

都係 除左團 光毛隻solo都巧高質
你話我盲飯都咁講

我自己就想佢地下次轉下風格姐 話晒上年cb個三首都有啲似

上次cb反應麻麻 我估佢地下次應該都會轉下其他風格
我覺得最近兩次cb首主打都正
但有啲太重覆loop同一段 聽得太多會有啲厭

而家望住堆二代團一隊一隊消失就覺得佢地而家仲保持到咁既成績都好叻仔

冇錯
風格好似兼且不停loop
老實講我好少聽啲主打

都算係咁 轉新名咁大壓力下 pdbs都有咁既成績
次次見到佢地話多謝라이트 我都想同佢地講 多謝你地堅持就真

sleep tight好正

簽售我去左首場個場咋 太窮去唔到太多場
絲打下次追首週啦 預錄會多位好多 我MCD遲左10分鐘搶都入到

上年咁多首我最愛sleep tight
其實就算以前我都鐘意side track多啲
除左비가 오는 날엔
Dream girl同니가 보고 싶어지면聽左咁多年都唔厭

首週多好多行程添 喂10分鐘咁過份
下次再有機會先算 學你話齋 去一場都元氣大傷

咦點解唔鐘意on rainy days呀

니가 보고 싶어지면呢首 對上個次好似已經係bs 13(?)個時有唱 而家concert既ballad part唔夠長呀

最後個個人遲左半個鐘搶都入到 勁好笑

dreamgirl真係好正 我就最鍾意李起光作個d歌 history,oh honey,so hot

佢啲해系列都好正 一聽就係李起光style

Haha 我意思係除左呢首之外另外兩首都一樣好好loop
On rainy days出名到係主打咁款添啦哈
諗諗下其實佢地都幾多出名既sidetrack

呀～我明啦 唔好意思
學怕黑絲話齋 主打少聽 丁sidetrack真係仲正
今次who am i同take on me正到

take on me真係正到痴線 真係仲聽得多過主打

我最鍾意12：30專輯全部歌，當時冬天聽so hot，聽完全身暖哂。

但後來6月出咗日文歌can't wait to love you，同埋#tbm，我完全中哂毒。首日文歌充滿夏日感覺，任何時候聽返都覺得hotter than a summer time。可惜youtube冇咗呢兩首歌官方mv

佢地 噓～再抆衫個下 想死

佢地十個月日單啲歌都高質呀 cant wait to love you 起光把聲

賣少少廣告

如果在座各位未買毛solo碟 但又想支持下的話 小妹手上有貨 價錢相宜 如果有興趣可以pm我

好～繼續討論

龍爺3月22號出新single
Feat 10cm權正烈
又係分手歌

喂呀點解又係single

Who am I真係好正
聽到好sad個種感覺好正

出下single都好既
又有歌聽
又幫我地慳下錢
儲下彈藥for next cb

佢應該好快出solo album

啱啱喔喔出埋歌詞短片

好期待
應該係抒情慢歌？ 佢抒情慢歌真係唔錯
龍爺飯

嘻 龍詩人出擊

之前首Flower都好正，期待今次新作

喔喔真係勁有創意
Btw
今日係highlight出道一週年啊 粗卡粗卡

係呀 얼찌말 1週年啦
再睇多次5個傻佬MV

個mv甜到咁樣叫人點聽歌先

隔離圍爐post好似見到你

龍爺 除左melon之外 6榜1位

原來推返呢個post上嚟
香港場準備好未

好叻仔啊
呢首我真係幾鐘意 10cm feat勁正

把聲真係好正

心情ok 銀包差啲

爆料post見到話高光係清泉我不禁沾沾自喜
雖然我覺得點都可能會有啲黑料
純粹係冇人爆

福利會唔會菇寒左少少呀

銀包ready

4月號龍爺做左elle men hk封面
佢地五個一直一齊就好 團魂滿滿

니가 보고 싶어지면 真心不得了 好好聽

push先 龍爺應該都就solo

好期待5月9號啊

무슨 말이 필요해??!!!

有冇人去Highlight Show啊？